咁多位係阿得萊德既巴絲出黎啦

無論你係巴打定絲打
係Adelaide 讀書定係做野
定係單純係黎吃喝玩樂燒錢
咁多住一齊上水啦, 入我地既 Telegram Group

比到你地係Adelaide 都有家既感覺
係沉悶既地方重新帶黎激情

學飛

push

group 入面都有人學緊呀

Adelaide 毒jj留名
已入group

點激情法?
同group入面D絲打瘋狂做愛咁激情?
sorry 做D 19黑工做到好支力 激鬼氣 9up下

Group 入面有絲打可以約佢架

Pish

pish

hai
但係我冇telegram喎

曾經讀過幾年書

Pishhhhhhhh

而家先入會唔會太遲

唔會呀